「勇武」和理非到今日都未割蓆，我地818陪返佢一次

和理非手足係依兩個月雖然未必認同我地做法
但佢地一直都堅定支持我地，無佢地我地都做唔到落去

過去我都覺得和理非好無聊，但佢地支撐左我地兩個月，今次到我地支撐返佢地

唔戴gear ，陪佢地行一次

要內鬼都只可以一齊行

其實佢地仲難做過勇武，有d野佢地真係未必認同，但依然做我地既後盾

多謝你！和理非手足

NOW OR NEVER

感動！我地好多就算唔認同某D手法，但知別無他法，繼續不割！
818 好似唔批遊行，得集會，好傷心！

和理非多謝勇武在前線幫市民爭取
辛苦了!!!!請小心
818不見不散
五大訴求 缺ㄧ不可

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

推

提防有人破壞818

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

巴打,我地一齊行落去

我地唔捉鬼,希望鬼都同我地一齊行

最緊要肯出嚟，有gear冇gear都冇所謂

pish

多謝你，但唔戴gear都記得帶gear，保護自己

和邊非集會邊洗gear 我地唔係塞只係排隊入維園

純和理非一日好似616咁

thx
搵次晚間新聞淨係報遊行，唔洗報驅散

咁成個星期就可以集中係政府度

排到去金鍾

香港人係唔可以放棄嫁

希望有朝一日，我哋可以除低口罩係立法會相認

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

好多和理非都係背後有家庭嘅包袱先做唔到勇武
大家儘做啦

百萬人大集會

一齊行落去，齊上齊落！
818一齊行，光復之後約定在立法會逐一向勇武手足門感謝

我地都會同你地道謝每次諗個情景都感動到想喊

可以！保護和理非

我都係！諗係你地可以放低gear做番普通人個情景就好眼濕濕

互相照應

有人搞事點處理，黑警一定會講驚就咪出街

唔好當勇武既真係無腦至得嫁

勇武巴絲 侵侵出手啦 你地可以停下先 ...唔好做太太型行動啦 ....等我地帶下風向睇下有咩發生先。

同你地和平行一次

818銅鑼灣見

816都有野做架

係絲打

多謝香港人向前衝
多謝香港人做文宣

一齊撐落去
818 全體無gear
話比政府聽
香港人可以齊上齊落
今日係「勇武」聽日可以係「和理非」
因為
我哋都係香港人

Push

push！

爆個立會玻璃都比和理非屌，機場保護義士反擊又比人屌，燒下野又比人屌

和理非左兩個月啦wo

到你地唔屌勇武既時候，咁咪出黎同你行下囉
之前吹雞勇武要衝擊既時候，和理非就跳出黎話要和平非暴力，然後屌返勇武轉頭

而家和理非遊行，要勇武出黎，如果勇武想勇武，又係會比和理非屌。

勇武遊行->和理非要和理非->屌勇武
和理非遊行->勇武要勇武->屌勇武
咩情況下勇武都係比人屌，咁出去和理非遊行做乜？

香港人

係帶gear唔戴gear

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

你睇既poster，各大記者會，源源不斷既物資，係靠勇武？

不分化 不割蓆 不分化呀 5毛

帶gear不戴gear又點睇

都係果句啦核彈

我當日會戴gear ,但只會同和理非和平舉牌行一日

thx 818

你係勇武手足?
其他勇武手足都認同?

合二為一

今次等我地和理非保護返你地

1）利申；從來無去過任何集會示威

2）我只代表自己

但相信其他勇武手足會認同

我第一次見勇武咁講，所以好感動又好難以致信...

不如話，勇武講大話都好，講多幾次同樣說話，就會多d和理非出黎架啦... 我要拉我的和理非朋友出黎會易好多架

唔係講大話，真係多謝你地，無你地無我地

希望有一日能夠係立法會同你相認

等陣先

依個只係你意見

點可以騎劫人地意願

你仲要未去過集會示威

Gear 只係保護自己 如果有催淚彈亂寫過嚟
到時點算？

唉 好心啦！

不分化 不割蓆，到時你既同事亂鳩射催淚彈過黎，我會掉返比你

哈哈
我抱住不分化 不割蓆心態向你提問
我都未話你冷氣軍師

你屈我黑警

一次遊行都未出

到時818又做冷氣軍師指點江山

到時出意外你負責啊

冷氣軍師都係同路人
不分化不指責不割蓆

講意見就比人話五毛
你唔答下我，次次出去比人屌，出去黎做乜？
你唔去屌班勇武既人分化？ 5毛！

唔戴gear
但係帶gear OK?

好心啦
遊行集會都唔出嚟
點對得住被捕手足、受傷兄弟
有啲喺警署遭到虐待
齊上齊落啊 出嚟啦
818仲做冷氣軍師仲唔好話係同路人

你問既和理非做過乜，究竟你係完全無睇過任何文宣，定發夢果時從來無飲過後面傳上黎既水？

一萬人絕唔會完全一件做錯既事都無，就正如如果我話錯你分化，我同你道歉，下次我地一齊再出去

我改左心態，我會戴齊gear 同佢地和平行一日，只叫口號同舉牌

好多人發夢後都會唔記得，係正常生理反應
正如我一樣，所以我無去過集會同示威

到有一日個夢想成真，自自然然就會記得返